有冇巴打in過/做緊狗會

網上遞過幾次表都冇回音 如果打電話去問有冇得揀返工地點同邊個更

遞完表差唔多一個月就會打電話俾你 問你邊日得閒去in

之前遞過表過咗超過一個月都冇電話
追舊po話直接打電話快啲 但唔知有冇得揀地點同更表

In咩，之前做過

電話投注

in屯門/沙田 據聞都係實請 唔得嘅再入紙
你揀通宵更 揀早更
到最後實際番 你話你有正職唔得閒 佢都係隨你番

以前聽同學講 電話係超等人用 所以 你再入紙啦
自己以前做分行cra 同學/同事 都有人係做電話投注

一定係打電話佢會幫你駁你想返既center 直接約時間interview 到時interview有得揀返邊更